一起身喺老婆耳邊大叫中華人民共和國萬歲展開美好一天

衲dee老婆唔係係深圳市入民醫院咩

係狗乸耳邊唱

新老婆

牛b 死了

你問你老母

果d叫吠